啱先係垃圾郵箱搵到封比特幣勒索信

大概話我睇咸嘢個陣hack咗我部機攞咗我密碼 影埋我片
依家要比1000蚊美金 唔係就將我啲片send比所有我嘅聯絡人包括fb個啲
封信係上兩個禮拜send比我 但佢話知我幾時睇到封信
依家我有一日時間用比特幣比$1000佢
重叫我如果唔識嘅話自己google
佢話如果唔信可以repl：yea
然後佢會先send段片比我7個fd

屌你老母 打個丁都要比你勒索

利申：冇諗過比錢 如果真係有片你咪send飽佢
呢啲好大機會係假因為佢冇send段片比我證明佢有片
希望大家推一推比更多知有呢啲騙案

不過佢的確攞到我其中一個常用嘅密碼
大家唔好比佢地大到同埋真係要常常改密碼

I know ********* one of your passphrase. Lets get directly to the purpose. You don't know me and you're probably thinking why you are getting this e-mail? No one has compensated me to check about you.

In fact, I setup a software on the adult vids (porn) website and you know what, you visited this site to have fun (you know what I mean). While you were viewing videos, your browser began working as a Remote Desktop having a key logger which gave me access to your display screen and web camera. Just after that, my software program collected your entire contacts from your Messenger, Facebook, and email . Next I made a double video. First part displays the video you were watching (you've got a good taste lmao), and next part shows the view of your web cam, yea it is u.

You have two possibilities. Lets explore these types of choices in details:

Very first choice is to ignore this e mail. As a consequence, I am going to send out your video to every bit of your personal contacts and then you can easily imagine regarding the shame you feel. And consequently should you be in a romance, just how it will affect?

Latter option should be to give me $1000. I will call it a donation. Consequently, I most certainly will without delay erase your video footage. You can keep on going your daily ro utine like this never happened and you surely will never hear back again from me.

You will make the payment through Bitcoin (if you do not know this, search for "how to buy bitcoin" in Google).

BTC Address to send to: 1CWtYBtZSva5in4EbNeXVng4dRp7E1TVh1
[case SENSITIVE copy & paste it]

In case you are looking at going to the police, good, this mail can not be traced back to me. I have covered my actions. I am just not attempting to charge a fee much, I wish to be compensated.

You have one day in order to pay. I've a specific pixel within this email, and at this moment I know that you have read this mail. If I do not receive the BitCoins, I will send your video to all of your contacts including family members, co-workers, and many others. Having said that, if I receive the payment, I'll erase the video immediately. If you want to have evidence, reply with Yea & I will send out your video to your 7 friends. This is the non:negotiable offer, thus do not waste mine time & yours by responding to this e mail.

上面啲*真係我密碼

貼封信上嚟睇下

咁樓豬你有冇咩痛腳喺佢手上先？

偷到網上銀行先驚姐 其餘都冇貴重野啦

比佢影到我打j？
其實封信靠嚇多 冇證據佢有片

咁咪鬼理

你電腦有cam影住自己？

我啲密碼好多都一樣
依家已經瘋狂改緊

用ipad 手機多

打j啫，除非你j CP唔係有乜好怕

寧可信其有
到真係流出就喊到冇謂
樓主我勸你都係俾錢

呢輪好多類似

大約玩法係, 佢係一 D hacked site / leaks 拎到 d 人嘅 email / password.
跟著狂 send email 出去 寫段嘢嚇人, 博人畀 bitcoin

由九月尾開始, 可以 search "international hacker group"
睇下 reddit

樓主唔會用返同一部電腦去改密碼掛...

咁你先放一段打j片上嚟，佢就冇痛腳要挾你

都唔知佢hack 咗我手機定電腦

屌
打J 睇AV又有咩問題？
除咗係怕密碼被盜，佢要send俾friends咪Send lor

係hack左你打丁login嘅網站
然後用你login password搏你比bitcoin

真陰功 而家打個j都唔撚比

啲淫網好多有毒
樓主都係咪上啦

啱呀 男人老狗打丁你要睇咪睇飽佢囉
我又唔係名人

Too English can’t read

屌 我多數用啲多人用嘅app睇
係上連登睇女先好奇點去啲不知名網

咁講大家應該唔好係連登上啲不知名網

想睇

唔好理佢
靠嚇姐
Btw你上左咩網

我上個啲唔洗login

習慣除咗同人skype之外都黐鏡頭

唔洗理 收過好多
佢個密碼多數係你以前既密碼黎
佢真係access到你account就唔會淨係send封email嚇你啦

偷到網上銀行應該唔會叫你比錢 而係佢自己拎

你扮唔識睇ma send返啲殘中比佢

Everyone know I love fap
Please help me to share with them, thank you so much

玩野既前題係你無啲重要信人訊息係佢手

睇BLACK MIRROR啦

樓豬睇兒童色情咁就抵啦

Ng sick English, speak Chinese

你咪覆i dont have friends 囉

兩部都唔好用囉

搵朋友/公司/信得過既device去做改密碼呢個動作會好啲

唔睇呢啲
唔明點扯得起

真係有片佢就至少attach埋d preview圖啦
九成9up

見外國都有人問

有人咁答

Even though this particular scam campaign is all fake and they do not have video of you, if you are concerned and live in the U.S.A. you should also file a complaint with the FBI using the site. For other countries, do a similar search for "cybercrime complaint" to submit the complaint to your country's associated law enforcement agency.

假既 我都收過一模一樣
佢話影倒我打J片
但我個電腦mon都冇cam
佢點影

不如講下你上咩網打j先

樓主可唔可以add我
等佢send埋俾我呀嘛

我收到樓豬段打丁片（好似係）

Aaron422Smith@yahoo.jp

佢個email

你部枱機有冇webcam 先

咪理佢啦 扮唔識英文 扮睇唔到

打j咪打j 你想sd咪sd
男人老狗真係驚都未驚過

琴日我都收到封，標題係我用開個密碼
開個下真係嚇一嚇，之後google發現呢啲密碼係以前數據庫搵出黎
諗諗下發現呢個只係以前個密碼，好彩已經改過

lm

自己Google一下，就知道咩料。

真係有料洗閪打封咁撚長嘅信
仲要懶風趣
唔撚洗理

試下用殘體Re佢話睇唔明用中文send多次

樓主知道原來上網對住個男人打飛機,有冇覺得嘔心

覆佢你唔識英文啦

所以要用另一個browser睇咸片同封住個cam
login重要野要用two factor authentication

我收到你老母叫鴨嗰條片 (真係)

你部機有無camera?

先share比我睇ok?

好彩我一向打j前都會tape咗個cam先

我用notebook有cam
翻去即刻遮咗佢以防萬一
遮埋部pad

大家會唔會對任何男性打丁片有印象

你想知佢點樣攞到你個密碼嘅，可以去 HaveIBeenPwned 入你常用嗰啲 email 睇下
正常人應該都有幾個網嘅 ac 資料俾人偷過
通常都唔會係靠 hack 你自己嘅機拎到嚟，唔使驚佢會有片

最好做法就係唔好喺任何網站用重覆嘅密碼，同埋用 password manager 去 gen 一個長嘅隨機密碼，咁就唔會因為一個網俾人 hack 咗就俾人撞到晒你所有 ac 嘅密碼

好多公司email都收到

邊集？

最緊要係叫佢send 片，佢話會send 畀你朋友
都唔send 畀你先

因為佢根本無片，得password ..淨用心理嚇你

你講我先check
原來我都收到

有片都唔驚啦

有邊個未打過J

收到都唔會怕
因為我根本無朋友比佢send

間唔中都收到，不過似 9UP，因為密碼都係9作。

可以覆佢話我冇朋友
所有fd都係自己分身

black mirror shut up and dance

睇完個post即刻搵膠紙封左notebook個cam有備無患 橫掂用唔著

你上左邊個網have fun

Sorry I have no friends

唔使驚 公司email都收到

覆佢too long didn't read

死都唔俾，最多咪比人笑下囉，邊個未打過飛機
佢都係求財，冇錢佢就唔會搞你啦
就好似之前wanna cry事件咁，就算你俾左錢，都唔可以保證佢會遵守承諾 唔send俾人

睇得出樓主內心真係有啲驚，但又要扮淡定咁開po, 心裡面希望有user 可以同佢講唔使驚

黑鏡某一集 一撚樣

樓主牙簽仔怕比人知

鏡頭馬上轉到皇族 鏡頭 導播專業一點 鏡頭轉到皇族啊 導播他媽的一點都不專業啊 你看噴香檳幹嘛 噴香檳誰不會噴 趕快鏡頭轉到皇族 鏡頭轉到皇族 嘖 導播也是二啊 這時候轉到皇族 說不定就直接開扁起來了啊

屌你 見到自己用開個密碼真係嚇咗嚇
諗咗諗再google下已經知咩事

屌那星個上甜網專用account無事
反而自己用開個email中招

我都覺得只係phishing email

Hacker 會咁覆 : I hack your account and see this this this is your friend. Never mind, I will sent to them unless you pay.

99%靠嚇

完全無證據

傻仔，叫佢send你打 j 個video先啦
可能係你中左釣魚網站
你註冊左
佢試下用你註冊的密碼再login去其他帳戶
發現成功
先咁玩

Yea

傳聞咁樣最大risk
因為你必然要紀錄低你堆pw